cctv取消直播曼城對阿仙奴賽事

改為播狼隊
而支那嗰邊有消息話阿仙奴打算送走奧燒

全文在此

阿敢搞ozil, 立即唔再支持阿

如果阿狗係呢啲時候郁奧燒，國際戰線一定即刻著火

新疆人權問題比香港嚴重，超越左基本人權問題，阿狗敢咁搞成個英超比人起都似

加入twitter戰線
Twitter要人

阿記買人既錢咁少，冇可能送走奧燒

睇下今晚出唔出奧燒